unwire個娜姐、雞蛋妹係咪被炒

見佢地成日貼反中野，支持本土
兩個近排都好似無撈unwire
係咪關反佔中事
有無人知內情

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

貼兩張黑奶嚟睇下先再討論

unwire以前都有唔少最新一手料
而家已經淪為三四線二手content farm

間唔中都見到喎
係多咗新女所以比例上少咗見

間野黃底架wor 之前拍好多 又教人轉台又盛

背後紅底

unwire收華為好多錢做宣傳

雞蛋妹無做啦

冇左佢地兩個會冇人睇

娜姐咁撚勁，邊會炒呀

好想包娜姐玩返排

無左佢兩個無野睇喎

抽乾你都似

無左娜姐同雞蛋妹仲有人睇unwire ?

你條友都幾重口味

披著黃皮的紅？

無左ah gi已經差好遠